# Simplified Chinese translation for wxbanker
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the wxbanker package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wxbanker\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-06 12:20-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-27 14:05+0000\n"
"Last-Translator: astolia <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-09-10 09:47+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: calculator.py:124
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: bankobjects.py:613
#, python-format
msgid "Transfer from %s"
msgstr "从 %s 转移"

#: bankobjects.py:615
#, python-format
msgid "Transfer to %s"
msgstr "转移到 %s"

#: menubar.py:46
msgid "Import from CSV"
msgstr ""

#: menubar.py:46
msgid "Import transactions from a CSV file"
msgstr "从一个 CSV 文件中导入交易项目"

#: menubar.py:48
msgid "Auto-save"
msgstr "自动保存"

#: menubar.py:48
msgid "Automatically save changes"
msgstr "自动保存修改"

#: menubar.py:54
msgid "&Currency"
msgstr "货币(&C)"

#: menubar.py:54
msgid "Select currency to display"
msgstr "选择显示的货币类型"

#: menubar.py:63
msgid "Request a Currency"
msgstr "请求一种货币"

#: menubar.py:74
msgid "View &FAQs"
msgstr "查看常见问题解答(&F)"

#: menubar.py:74
msgid "View Frequently Asked Questions online"
msgstr "在线查看常见问题与解答"

#: menubar.py:79
msgid "Ask a &Question"
msgstr "提出问题(&Q)"

#: menubar.py:79
msgid "Ask a question online"
msgstr "在线提问"

#: menubar.py:84
msgid "&Report a Bug"
msgstr "报告程序错误(&R)"

#: menubar.py:84
msgid "Report a bug to the developer online"
msgstr "向开发人员在线报告程序错误"

#: menubar.py:89
msgid "Request a Fea&ture"
msgstr "请求新功能(&T)"

#: menubar.py:89
msgid "Request a new feature to be implemented"
msgstr "请求实现新的功能"

#: menubar.py:94
msgid "Tran&slate wxBanker"
msgstr "翻译wxBanker(&S)"

#: menubar.py:94
msgid "Translate wxBanker to another language"
msgstr "将wxBanker翻译到其他语言"

#: menubar.py:101
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: menubar.py:101
msgid "More information about wxBanker"
msgstr "关于wxBanker的更多信息"

#: menubar.py:104
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: menubar.py:105
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#: menubar.py:106
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: menubar.py:174
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: menubar.py:175
msgid "A lightweight personal finance management application."
msgstr "一个轻量级的个人财政管理软件。"

#: newtransactionctrl.py:47
msgid "from"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:47 summarytab.py:57
msgid "to"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:51 newtransactionctrl.py:240
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: newtransactionctrl.py:55
msgid "account:"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:91 newtransactionctrl.py:186
#: newtransactionctrl.py:196
#, python-format
msgid "Daily"
msgid_plural "Every %(num)d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:91
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:91 newtransactionctrl.py:208
#, python-format
msgid "Monthly"
msgid_plural "Every %(num)d months"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:91
msgid "Yearly"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:101
msgid "Never"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Mon"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Tue"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Wed"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Thu"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Fri"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Sat"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:111
msgid "Sun"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:132
msgid "Repeats:"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:135
msgid "Every"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:141
msgid "Ends:"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:185
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:188
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:189
msgid "Repeats on days:"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:192
msgid "Weekly on weekdays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:194
msgid "Weekly on weekends"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Mondays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Tuesdays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Wednesdays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Thursdays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Fridays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Saturdays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:198
msgid "Sundays"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:203 newtransactionctrl.py:205
#, python-format
msgid "Weekly on %s"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:205
#, python-format
msgid " and %s"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:207
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:210
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:211
#, python-format
msgid "Annually"
msgid_plural "Every %(num)d years"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: newtransactionctrl.py:215
#, python-format
msgid "until %s"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:229
msgid "Starts:"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:232 searchctrl.py:40 csvimportframe.py:110
#: transactionolv.py:60
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: newtransactionctrl.py:233 searchctrl.py:40 csvimportframe.py:104
#: transactionolv.py:61
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: newtransactionctrl.py:237
msgid "Enter this transaction"
msgstr "输入此条交易记录"

#: newtransactionctrl.py:243
msgid "Recurring"
msgstr "循环利息"

#: newtransactionctrl.py:296
msgid ""
"Warning: Unable to bind to DateCtrl's ENTER. Upgrade to wxPython >= 2.8.8.1 "
"to fix this."
msgstr "警告：无法绑定日期控件的输入。请升级 wxPython 到 2.8.8.1 或更高版本来修正此问题。"

#: newtransactionctrl.py:352
msgid "No amount entered in the 'Amount' field."
msgstr "没有在 “金额” 栏中输入交易金额。"

#: newtransactionctrl.py:354
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid amount."
msgstr "'%s' 不是一个有效的金额。"

#: newtransactionctrl.py:357
msgid "Please enter a number such as 12.34 or -20."
msgstr "请输入一个数字，例如 12.34 或 -20。"

#: newtransactionctrl.py:358
msgid "Invalid Transaction Amount"
msgstr "无效的交易金额"

#: newtransactionctrl.py:369
msgid "Please select an account and then try again."
msgstr "请选择一个帐户并重试。"

#: newtransactionctrl.py:370 newtransactionctrl.py:399
msgid "No account selected"
msgstr "没有帐户被选择"

#: newtransactionctrl.py:385
msgid "A search is currently active."
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:385
#, python-format
msgid ""
"Would you like to clear the current search and make this transaction in "
"\"%s\"?"
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:386
msgid "Clear search?"
msgstr "清除搜索？"

#: newtransactionctrl.py:398
msgid ""
"This transaction is marked as a transfer. Please select the transfer account."
msgstr ""

#: newtransactionctrl.py:416
msgid ""
"If this box is checked when adding a transaction, you will be prompted for "
"the account to use as the source of the transfer."
msgstr "如果此选项框被勾选，当增加一笔交易时，您将会被提示输入作为转移来源的帐户。"

#: newtransactionctrl.py:417
msgid ""
"For example, checking this box and entering a transaction of $50 into this "
"account will also subtract $50 from the account that you choose as the "
"source."
msgstr "例如，勾选这个选项框并输入一笔金额为 50 元的交易，将会同时从来源帐户中扣除 50 元。"

#: messagepanel.py:45
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: summarytab.py:49
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: summarytab.py:53
msgid "From"
msgstr ""

#: summarytab.py:64
msgid "Fit Curve Degree"
msgstr "拟合曲线阶数"

#: summarytab.py:123
msgid "All accounts"
msgstr "所有帐户"

#: summarytab.py:184 summarytab.py:190
msgid "Balance"
msgstr "收支差额"

#: summarytab.py:188
msgid "Trend"
msgstr "趋势"

#: summarytab.py:190
msgid "Total Balance Over Time"
msgstr "收支差额历史记录"

#: summarytab.py:190 bankcontrols.py:49 searchctrl.py:40 csvimportframe.py:96
#: transactionolv.py:59
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: currconvert.py:59
#, python-format
msgid "No exchange rate for currency \"%s\""
msgstr "没有为货币\"%s\"设置汇率"

#: accountconfigdialog.py:29
msgid ""
"wxBanker can synchronize account balances online if you have an account with "
"mint.com"
msgstr ""

#: accountconfigdialog.py:37
msgid "Username"
msgstr ""

#: accountconfigdialog.py:39
msgid "Password"
msgstr ""

#: templater.py:27
msgid "Hide Calculator"
msgstr "隐藏计算器"

#: templater.py:28
msgid "Show Calculator"
msgstr "显示计算器"

#: templater.py:29
msgid "Transact"
msgstr "交易"

#: searchctrl.py:32
msgid "Search transactions"
msgstr "搜索交易记录"

#: searchctrl.py:34
msgid "Current Account"
msgstr "当前帐户"

#: searchctrl.py:34
msgid "All Accounts"
msgstr "全部帐户"

#: searchctrl.py:38
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: searchctrl.py:38
msgid "Less options"
msgstr "更少选项"

#: searchctrl.py:43
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: searchctrl.py:44
msgid "Whether or not to match based on capitalization"
msgstr "是否要区分大小写字母"

#: searchctrl.py:49
msgid "In: "
msgstr "在： "

#: searchctrl.py:55
msgid "Match: "
msgstr "匹配： "

#: searchctrl.py:106
msgid "Show advanced search options"
msgstr "显示高级搜索选项"

#: searchctrl.py:108
msgid "Hide advanced search options"
msgstr "隐藏高级搜索选项"

#: csvimportframe.py:28
msgid "CSV import"
msgstr "CSV 导入"

#: csvimportframe.py:60
msgid "Target account"
msgstr "目标帐户"

#: csvimportframe.py:75 csvimportframe.py:77
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: csvimportframe.py:87
msgid "CSV columns mapping"
msgstr "CSV 列映射"

#: csvimportframe.py:99
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: csvimportframe.py:106
msgid "Decimal separator"
msgstr "十进制分隔符"

#: csvimportframe.py:117
msgid "CSV file settings"
msgstr "CSV 文件设置"

#: csvimportframe.py:126
msgid "Skip first line"
msgstr "忽略第一行"

#: csvimportframe.py:129
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: csvimportframe.py:133
msgid "Column delimiter"
msgstr "列分隔符"

#: csvimportframe.py:144
msgid "File to import"
msgstr "被导入文件"

#: csvimportframe.py:149 csvimportframe.py:151 wxbanker.py:113
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: csvimportframe.py:164
msgid "CSV profiles"
msgstr "CSV 配置文件"

#: csvimportframe.py:169
msgid "Python simplejson library is needed for csv profile loading/saving."
msgstr "需要安装 Python simplejson 库文件以载入或保存 CSV 配置文件。"

#: csvimportframe.py:179
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: csvimportframe.py:184
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: csvimportframe.py:189
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: csvimportframe.py:243
#, python-format
msgid "The file encoding does not seem to be '%s'."
msgstr "此文件的编码不像是 '%s'。"

#: csvimportframe.py:250
msgid "An error ocurred during the csv file import."
msgstr "在导入 CSV 文件时发生错误。"

#: csvimportframe.py:251
msgid "CSV import error"
msgstr "CSV 导入错误"

#: csvimportframe.py:301
#, python-format
msgid "Profile with the name '%s' exists already. Overwrite it ?"
msgstr "名为 '%s' 的配置文件已经存在。要覆盖原文件吗？"

#: csvimportframe.py:302
msgid "Overwrite profile ?"
msgstr "覆盖配置文件？"

#: csvimportframe.py:316
msgid "Select file and click \"Preview\""
msgstr "选择文件并点击 “预览”"

#: currencies.py:192
msgid "detected"
msgstr ""

#: transactionolv.py:47
msgid "No transactions entered."
msgstr "没有输入交易项。"

#: transactionolv.py:62 accountlistctrl.py:87
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: transactionolv.py:186
#, python-format
msgid "Send %s to calculator"
msgstr "将%s发送到计算器"

#: transactionolv.py:187
#, python-format
msgid "Add %s to calculator"
msgstr "将%s加到计算器"

#: transactionolv.py:188
#, python-format
msgid "Subtract %s from calculator"
msgstr "从计算器中减去%s"

#: transactionolv.py:200
msgid "Remove this transaction"
msgstr "删除此项交易"

#: transactionolv.py:201
msgid "Move this transaction to account"
msgstr "将此项交易转移到帐户"

#: transactionolv.py:203
#, python-format
msgid "Remove these %i transactions"
msgstr "删除这 %i 项交易记录"

#: transactionolv.py:204
#, python-format
msgid "Move these %i transactions to account"
msgstr "将这 %i 项交易记录转移到帐户"

#: accountlistctrl.py:42
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: accountlistctrl.py:58
msgid "Add a new account"
msgstr "添加一个新帐户"

#: accountlistctrl.py:62
msgid "Remove the selected account"
msgstr "删除选中的帐户"

#: accountlistctrl.py:67
msgid "Rename the selected account"
msgstr "重命名选中的帐户"

#: accountlistctrl.py:72
msgid "Configure the selected account"
msgstr "配置选中的帐户"

#: accountlistctrl.py:92
msgid "Hide zero-balance accounts"
msgstr "隐藏收支差额为零的帐户"

#: accountlistctrl.py:93
msgid ""
"When enabled, accounts with a balance of $0.00 will be hidden from the list"
msgstr "当选中时，将在列表中隐藏收支差额为零的帐户。"

#: accountlistctrl.py:381 accountlistctrl.py:476
msgid "Sorry, an account by that name already exists."
msgstr "抱歉，已经存在这个名称的帐户"

#: accountlistctrl.py:383 accountlistctrl.py:478
msgid "Account names cannot be blank."
msgstr ""

#: accountlistctrl.py:449
#, python-format
msgid ""
"This will permanently remove the account '%s' and all its transactions. "
"Continue?"
msgstr "将会永久删除帐户 '%s' 和它所有的交易记录。要继续吗？"

#: accountlistctrl.py:450
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: wxbanker.py:46
msgid ""
"Warning: Numpy module not available, disabling Summary tab. Install numpy to "
"fix this."
msgstr "警告：Numpy 模块不可用，摘要栏已被禁用。请安装 numpy 以修正此问题。"

#: wxbanker.py:58
msgid "Transactions"
msgstr "交易记录"

#: wxbanker.py:62
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: wxbanker.py:94
#, python-format
msgid ""
"The recurring transaction \"%(description)s\" has %(num)i transactions ready "
"for %(amount)s on %(datelist)s."
msgstr ""

#: wxbanker.py:99
#, python-format
msgid ""
"%(num)i recurring transactions have a total of %(totalnum)i transactions "
"ready."
msgstr ""

#: wxbanker.py:103
msgid "No description"
msgstr ""

#: wxbanker.py:122
msgid "Perform"
msgstr ""

#: wxbanker.py:138
msgid "Recurring transaction successfully added."
msgstr ""

#: wxbanker.py:141
#, python-format
msgid "The first transaction will occur on %(date)s"
msgstr ""

#: wxbanker.py:203
msgid "It looks like this is your first time using wxBanker!"
msgstr "这似乎是您第一次使用 wxBanker！"

#: wxbanker.py:204
msgid ""
"To get started, add an account using the account control in the top left "
"corner."
msgstr "要开始使用本软件，请先在左上角的帐户控制区中增加一个帐户。"

#: wxbanker.py:205
msgid ""
"The buttons in the account control allow you to add, remove, and rename an "
"account, respectively."
msgstr "在帐户控制区中的按钮允许您添加、删除和重命名一个帐户。"

#: wxbanker.py:206
msgid ""
"Once you have created an account you can add transactions to it (such as "
"your initial balance) using the controls below the grid on the bottom right."
msgstr "一旦您创建了一个帐户，您可以通过右下角的控件向其中增加交易记录（例如您的帐户初始金额）。"

#: wxbanker.py:207
msgid "Have fun!"
msgstr "祝用的开心！"

#: wxbanker.py:209
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: wxbanker.py:217
msgid "Save changes?"
msgstr "保存修改？"

#: wxbanker.py:218
msgid ""
"You have made changes since the last save. Would you like to save before "
"exiting?"
msgstr "自从上一次保存后您做了一些修改。想要在退出前保存吗？"

#: wxbanker.py:219
msgid ""
"Note that enabling auto-save from the File menu will eliminate the need for "
"manual saving."
msgstr "注意：勾选 “文件” 菜单中的自动保存选项会禁止手动保存。"
